急 現場情況 廣傳

突發！！欣澳道一大班（30-40人）防暴去緊東涌
行青馬走既手足快啲入返去東涌 有教堂避難

同中學生齊上齊落 入黎幫推

[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

自推 總之行青馬既手足要be water